{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 서인풀빌라(23년 7월 신축) 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 - 予約された人数以外は入室が制限され、予約された人数を超えたりペットとの入室はできません。 - 全客室は禁煙区域であり、ろうそく、爆竹、ブタンガスの使用は禁止されています。 - 施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、安全事故や貴重品の紛失についてはリゾートは責任を負いません。 - 振込は10時間以内に入金しないと予約がキャンセルされます。 - 入金後12時間以内に予約完了メールが送信され、メールが届かない場合はペンションに連絡して確認する必要があります。 - 当日予約は1時間以内に必ず入金しなければなりません。 - 退室時には室内のゴミは分別して使用した食器は洗浄しなければなりません。 - 施設を利用する間、個人の安全に留意しなければならず、不注意による安全事故は個人が責任を負うことになります。 - 予約特典としてIPTV/Wi-Fiとオーシャンビュー、禁煙客室、アメニティ、個別室内/屋外プールが提供されます。 - 室内/屋外プールは24時間温度を維持し、屋外プールは冬季には使用が制限されます。 ぬるま湯は5万ウォンで申し込むことができ、予約後、入室前日に申し込む必要があります。 現場でのお申し込みはできません。 - バーベキュー場は個別バーベキューでご利用いただけますし、チェックイン時に事前申し込みが必要です。 炭とグリルのセットは30,000ウォンで提供され、室内電気グリルは20,000ウォンでご利用いただけます。 使用時間は18:00から21:00までで、当日現地にてお支払いください。 バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があります。 - 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": " チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室は制限されていますか？",
            "answer": "予約された人数以外は入室が制限され、予約された人数を超えたりペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "全客室は禁煙ですか？",
            "answer": "全客室は禁煙区域であり、ろうそく、爆竹、ブタンガスの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失はお客様の責任であり、安全事故や貴重品の紛失についてはリゾートは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "振込はどのくらいの時間以内に入金する必要がありますか？",
            "answer": "振込は10時間以内に入金しないと予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "入金後にどのくらいで予約完了メールが送信されますか？",
            "answer": "入金後12時間以内に予約完了メールが送信され、メールが届かない場合はペンションに連絡して確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約をする場合、入金はいつまでにする必要がありますか？",
            "answer": "当日予約は1時間以内に必ず入金しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には室内のゴミは分別して使用した食器は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "個人の安全についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "施設を利用する間、個人の安全に留意しなければならず、不注意による安全事故は個人が責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/Wi-Fiとオーシャンビュー、禁煙客室、アメニティ、個別室内/屋外プールが提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "室内/屋外プールは24時間温度を維持し、屋外プールは冬季には使用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用について教えてください。",
            "answer": "ぬるま湯は5万ウォンで申し込むことができ、予約後、入室前日に申し込む必要があります。現場でのお申し込みはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー場は個別バーベキューでご利用いただけますし、チェックイン時に事前申し込みが必要です。炭とグリルのセットは30,000ウォンで提供され、室内電気グリルは20,000ウォンでご利用いただけます。 使用時間は18:00から21:00までで、当日現地にてお支払いください。 バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 717
    }
}